而家仲諗住生仔嘅人咩心態？

首先父幹同月入5皮嘅可以上一頁。

乜而家呢個時勢係適合生仔咩？結婚都勉強可以，但生仔你班窮撚真係諗都咪諗，話咩窮有窮養個d，我肯定你父母係窮撚先講得出呢句，嘅然你自己都明呢個苦，就咪咁自私想個仔受番。

首先，作為窮撚係香港點都買唔到樓，結果生仔排公屋，一家三口迫係百幾呎 仲要有排你輪，最後要老婆仔女住住你個間有父母又百幾呎公屋。然後屋細底燥，婆媳糾紛夫妻嗌交無限loop 個仔又無家庭溫暖，到大個一定憎你到仆街。

然後，教育。我本身有做私補。見識過中產家長係一到日都比個小朋友排乜班乜補，請問你個窮撚仔有乜資格同佢地鬥？最後咪小學又入band3，中學又入band3，大個做「運輸」囉

養兒防老

真係愛小朋友嘅窮撚根本唔會比佢出世，你搵兩皮以下唔好話生，自己都搞唔掂啦 d同學暑假就歐遊，個仔問起你可唔可以去19支那乜7水上樂園玩，但你番左六日工已經攰撚到野都講唔到

未老已經做到自殺

行行出狀元，就算做運輸，做到高層少少，分分鐘發過你

依家真係有不少傻仔同佢地d窮撚父母覺得結完婚就生仔，係必經步驟，但其實真係好不自量力 已經唔提幾十年後香港變成點，整係講依家，根本痴撚線社會係唔適合生。

男嘅，最好結紮。女嘅，咪撚信條仆街mk仔話唔帶套，套一定要帶，最好定期食藥，確保安全安心。 當然結紮最好

冇依班窮撚邊個服侍我地

無學歷點升職
btw此「運輸」不同彼運輸

戴耀廷.jpg

你估出面個個好似連登仔，高登仔我地咁把炮咩。

好多人，真你聽老豆老母點架
fb見唔少所謂黃絲都係咁生B啦

窮撚既細路，你老豆老母叫你行東你行西就好多時都冇死既啦

生仔最低條件
有樓（居屋都ok）
月入夫妻夾埋有8萬
父母係專業人士
至少u grad

窮撚父母一係專制暴力型，一係冷漠疏忽型
當然都有好嘅父母，但有比例有幾多大家明
窮撚父母好短視，一暑假就叫你番工，畢業就出嚟做野，有興趣等於浪費錢

所以90後真係醒定d，咪比人哄到
覺得bb可愛就諗住生
無間地獄嚟

窮撚勿生仔，錢留自己洗

正能量

根本唔關有錢定窮事
生命本身就無意義

照你咁講
大家唔生仔 eliminate 哂所有窮人
到幾百年後係咪要父母都IQ150先俾生仔 ？
運輸 地盤呢D工邊個做 ？

讀書脫貧

Agree!

點會所有窮撚都聽我講先得架
佢地諗自己炸嘛
減得幾多得幾多啦